蕭生個人生算唔算中上？？

暫時冇離婚 百頭到老

個女又靚 長腿

自己同d仔女讀書都ok

中產 幾百萬應該有掛

日日食好野 時代冰室任食

咁老身體都仲健康

仲睇到韓劇 講野思考都清晰

可能係好多人一生追求既野

佢身家得幾百萬？美金都唔止啦...

外人好難知 佢要幫個仔還2億幾

假如當年 人民力量 多一個立法會議席

本土派 是否會冇咁早誕生

離過婚啦

而家未離呀麻 臨老仲有老婆

點止中上
又有錢過又有學歷又博聞強記
又生於黃金時代既香港
又有仔有女
又學識廣博
又見識多廣
又有名氣
又長命健康
麥撚都有咁濟
同誠哥比佢仲有頭髮
哇屌 咁只係中上？
直情上上啦